有無人鍾意聽podcast

成日搭車、一條毒撚食飯嗰陣都會聽
通常亂gad、talkonly、hkpug
有無同好
你地聽開咩㗎